阿路岩岩玩煲蠟入左廠，希望各位手足可以係度幫佢集氣

1正評=1祝福

岩你老母咩

1負=1抵死

收到風係玩滴蠟

快撚啲死

得我一個正評左

中秋都過唔到

抵啦

襯地淋啦冚家剷

只要有人貼圖證明自己正評幫阿路集氣，咩咩妹願做佢婢女一日

抵撚死呀

好痛

爛面未

燒走左pat蔭

一陣再黎探你

推到有正評

冇人要

我比左正評

俾咗正評了

貼圖

屌你老母無人負皮